拍拖活動：政治參與

有無人同伴侶拍拖活動變左政治參與

因為立場一樣 思想一樣 拍拖活動變左政治參與
唔洗花心機諗

冇伴侶

呢個時勢更好看清身邊人 唔洗灰心呀巴打

同另一半最近都有講呢樣野
之前個個禮拜六日都要煩諗去邊做咩, 而家已經直接話:禮拜日拎埋件黑衫比我

無朋友無伴侶

出得黎既都係朋友 手足 哪怕只是一刻

一路都係自己一個行

同男朋友成日都出去遊行

借嚟講幾句
見到唔少係單方面想出，對方就純粹陪
然後對方一路好唔願意咁行
可能其實出得太多次，覺得俾啲仆街侵蝕咗個假
自問自己比較鍾意單機就可以真正be water
但如果佢有意想出嘅話我一定會一齊行
舊石好重好辛苦啊啊啊啊啊啊啊

但次次同女出黎 就冇得上最前線

今年慶祝生日係同條女出黎遊行

起初我都會有怨言
但出得多就被呢班可愛既香港人感動 親力親為

那有女